［1Q題］如果連登仔嘅巨龍可以填補港女嘅空虛

咁乜嘢可以填滿sp台連登仔嘅生命呢？
利申：首次出題 未必高資 但肯定唔會亂嚟

水？

錯啊 個答案係有解析所以唔會伏

求秒

鮑魚

肥婆既死亡？

你老母個臭閪

錯 比少少深度？

錯 繼續努力

錯到離譜

咁乜嘢

連登仔比少少想象力好無？ 求3頁內有人秒 3頁後開估

連登仔又去曬屌臭雞？

巨雨？

港女

個答案高質啲嘅 加油

Y
O
U

肥閪大隻

sp1000

巨絲大隻

不了

你傻撚右？

你傻埋右？

你覺得似係答案？

一千個sp都唔夠，我無話可說

連登仔非處不屌架嘛

LM睇笞案

「負評」

錯 但係終於有突破 上面啲答案好低質

空虛

連登仔嘅巨龍

寂寞

連登仔個個30cm架嘛

開估未

屎忽窿

3頁開 等緊高手嚟秒

錯 但係個窿有少少相關

鼻哥窿
避無可避

你做乜啊清

有成版都係樓主推嘅

留名跟進

啲高手唔知去曬邊 明明之前見唔少有創意嘅答案

HP

性

關咩事

創意呢？

絕處逢生